廿二歲想學打籃球 應該由咩學起？

有冇咩youtube 片好介紹 訓練步驟個d

玩具反斗城

22歲0根基真係街場都唔受你玩
除非你有兩三個識打嘅friend lead住你啦

學大帝招天龍八步先

咩事都好
甩波就嗌FOUL

coach fui

冒險樂園

玩玩具都要學

呢個真係幾好
講得好詳細

練左腳法先

去健身室射波同運球
不出3個月就可以打nba

從遞水做起

學好行路先

練下拋大石同推波 包你變香港第一射手

四大基本元素 拍波 射波 傳波 上籃

打街場係唔撚係都嗌foul 就得架啦

街場大把低水準場啦，點會唔受

同我睇晒套男兒當入樽先再講啦

有冇米8,冇既話就下世再黎過

你試下波都未打得好就去跟隊 有無人受你玩
暑假返工時間都有機會嘅

要打好波先跟得隊 你打開邊到？玩下有乜所謂 我真係未見過有人會唔受 派你老母膠咩

學左踢波先

認真，一定要搵朋友

有無朋友教你/想學？

睇多啲nba先

買返套裝備先 無幾千蚊咪行出黎